[有片] 牛津低胸長裙竹升妹參與辯論會

著到咁低胸 未開口已經贏咗
佢係咪高官嘅後代

好作狀，不過有波睇我就出少句聲啦

好想一巴車埋去

一路推佢車一路用英文講粗口

好有大陸口音既英文

晚晚俾人屌到反皮講埋D西口音英文

又幾正喎

一路講 一路撥頭髮 有加分 ？

好標準嘅大陸人英文

加上把聲咁尖咁高音
聽到好刺耳

識唔識講英文先

你俾多幾百教佢跟稿讀，莎士比亞都背到幾句呀

睇個拼音姓就知佢係大陸喱

應該係好有錢既內地人
讀到牛津家底應該唔差

睇你咁講都知你未聽過大陸人講英文，普遍大陸人嘅英文口音係好難聽而唔係呢啲

八字波

agger, 其實佢係大陸人嚟講英文算標準

我覺得佢個口音好似Game of Thrones既Jon Snow Accent
同時都混左少少大陸口音

尤其係such 同us
兩個都係northerner accent

好「英國口音」

幾好睇幾好聽
用嚟學下野冇壞
學佢就...自問學唔嚟

可能細個未咁早過去大英帝國讀書
仲留緊係支那讀緊扑扑齋

睇個樣就知上到床會追洋腸含

段片去到尾聲個陣佢講咗句流利普通話
相信佢母語係中文 英文可能係第二語言

佢姓Zhao
D人話佢係趙紫陽孫女

連讀牛津都俾連登仔笑英文

前面連登仔仲講緊三百蚊有得屌

真心聽唔到有咩大陸口音，， 上面啲人猛咁話有大陸口音

根本就典型英國口音

d字逐個逐個DUN出黎勁難聽

好多留言都笑鳩佢口音喎

好正

成班傻閪連登仔 你講唔講到咁流利呀

Zhao

香港班大學生仲「dem緊莊」

係扮英國人

人生贏家

咁人地Oxbridge 咁多傳統，香港點同人鬥，十幾年前好多仲係工業學院，宜加有得周圍跑下叫下算係咁

好撚臭閪

好正 實係比班鬼仔日日屌

有錢人仲要係精英既活動同圈子，窮撚係永遠感受唔到

樓上笑人口音既係咪未真正聽過大陸人講英文

我地連登仔一定勁過佢

連登英文，this this... no this... thanks

求介紹

聽落有d 怪，每兩三個字停一停咁

其實唔係幾順暢/流利
但腔音就幾英式
自細留學喺唔同啲
就算唔係達官貴人 都起碼有錢 有能力

我淨係覺得佢逐個逐個單詞講出黎 心諗 你up乜鳩

支那畜味

睇貓紙d拼音

你班撚樣好心啦 英文都唔識多隻字串人口音怪

賓式英文吓嘩

咁細就咪咁著啦
俾盡300

乜呢種係大陸口音？

停頓位其實無乜大問題，好常用嘅public speaking skill
between撥頭髮好撚正

屌你啦, un隻字睇睇貓紙再un幾隻字又睇貓紙
考oral頂多得4

讀牛津？
Oh, really？

好標準嘅on9仔

笑撚死 錄幾句黎聽下先啦

local U細電讀書垃圾學人講英文口音

可能好少聽英文既public speaking， 條女講野既感覺似係特登扮英式口音 但d停頓位好似中學雞既英文朗誦咁...
至少冇聽過鬼佬會咁講英文...應該係我見識少

talk to my breasts

內你老母地

樓上所有酸狗副身家加埋都屌唔到佢半Q

個樣太囂屎, 睇左30秒左右, 不了

如果係ball咁着就perfect. 但正經debate咁着就好slutty

睇到個style唔想聽佢講野

aggar....
雖然唔係美式/澳洲英文， 但肯定唔係大陸口音囉。。。講得出嘅人一定英文超差

總之一見有英文出現就講句goodest English 先
但永遠講唔出人地錯乜

唔出聲都贏
邊有人聽到佢up 乜

好作撞扮英國口音

真心好過普遍香港人
唔好淨睇係大陸人有就話人哋有口音

好多北京人講M,L拆開兩個音讀真係好on9

Ig 定老母？

薛你老母頭

有波睇理鳩佢咩口音

搵到IG
其實幾正

可能debating 係要咁串

題外話 啲竹星妹 abc bbc 等
裝扮都幾近似
皮膚唔古銅色 髮型類似all back 敢露

佢嗰啲RP accent係正式場合先用 認真講合埋眼唔係幾聽得出係大陸人講英文 真正北方大陸口音唔係咁
btw 條女好撚淫 典型Asian pornstar樣

有啲似周海媚

標準大陸口音係發唔到 th音,我唔覺佢算

鬼佬口味既樣

成班人見人讀牛津就尻衝
我個人意見覺得佢講嘅根本就係有
非英文
口音嘅英式英文
係，佢某幾個字
Jurisdiction 咁係聽得出有練過
但英國口音係講嘢時有種節奏
唔係好似呢位
Miss. 拼音 咁
係又停唔係又停鬼食泥咁款
仲有
佢條脷係咪癱瘓咗？
R音刻意整走哂

利申：睇開英劇

歡迎理性討論
好心啲人就咪見高就拜見低就踩
好撚肉酸

係咪得香港人先咁鍾意攻擊口音
唔同地方出身嘅人自然有唔同口音架啦

Deep U Body con 大開叉 咁撚閃 仲要帶條令人眼球停落個波度嘅鏈 夾埋成個slut咁

佢係想人聽佢講嘅嘢定想望佢

仲有個accent太過懶posh 停頓嘅位又唔係想強調嘅位

金口獎

你先冇聽過大陸人講英文
呢種明顯係大陸人講英文 既advanced version啦

咁樣都算係標準大陸腔 ，咁我真係冇連登仔咁勁，自問連大陸腔都不如

辯論唔係講下停下架咩
不過連登判官話係大陸口音就係啦

澄清番樓上巴打既意思
佢係有 大陸人腔既英式口音
口音呢家野係一個spectrum, 一個非母語學習者 有mixed accents有咩咁出奇，
唔明點解一見到係牛津同有d英式口音就話佢冇大陸腔
究竟對語言幾咁無知先會覺得 口音係 1就1，2就2

其實單純因為一個人嘅出身就去肯定一個人嘅成就同能力好撚賤格
侮辱咗用努力先得到肯定嘅人

見住有啲Mainland 由鄉村口音
日日晚晚坐係common 到練
到前排去打debate 個讀音同文法
好過曬班abc nonLocal
唔係吹奏Mainland
而係覺得唔應該吹奏呢啲假尻富二代

幾正

肯定唔係native english,
用字亦好作狀

北姑

如果話你聽singlish口音有馬來/印度腔，係大陸做野既台灣人有大陸mix台灣腔，大家係咪會激到跳起

嘩, BITCH咪呢d type囉

笑死人 話英國讀書嘅人有英國口音好扮野 你英國吽完冇英國口音食得屎啦 仲話平時鬼佬唔係咁講野 平常講野都講到辯論咁我會擔心佢係咪痴線佬囉

模仿英式口音就話人作狀，講返自己口音又笑人地講唔正有口音，咁應該點講英文？

雖然佢真係大陸腔british accent，但起碼叫eloquent同埋有presentation skills啊

係有練過但係改唔晒

而家啲坡仔坡妹要認真講可以一啲singlish都無

I didn't hear anything she said, but I wholeheartedly agree.

佢識唔識搵停頓位 兩隻字兩隻字咁chok posh accent 聽見都辛苦

口音學得好似
睇得出佢為左扮同普通大陸喱唔同
有俾心機
但d語速同語調好生硬
一定就知華人扮
不過大陸喱就係咁
一離開中國就想方設法用唔同行為表現自己唔係中國人

真心係澳洲讀左咁多年書見過好多亞洲人
一聽口音就知道佢哋係邊個國家
中，港，日，越etc
呢條大陸妹口音真係唔差
如果一個參加牛津辯論比賽嘅人都可以比你地笑
咁唔洗講啦

agger
大學對左班大陸lecturer幾年
我覺得個FEEL係一樣

究竟有咩女會啱連登仔口味？

Debate本來就係on9既活動
得閒留意下，中學大學玩debate果堆
出黎做野都係做份二打六
所謂debate技巧俾你拎出去傾大deal,死左好耐啦
打官司都無鳩用

好似coffee

夠膽講， 啲鬼連啲印度口音都唔介意點會介意你支那音，私私縮縮仲肉酸

係覺得佢slutty+ 扮野

有冇人覺得成個場景（連埋入面d人物）好似外國有d好撚誇張ge劇情av

定係我丁得太多

支那雞

佢努力還努力
不過佢咁著我覺得幾唔decent
大陸喱成日覺得咁叫presentable
不過太over
做雞民族唔理有無錢都係做雞民族
改唔到

真心，HKU大把NDS accent 好過佢

有一次同過一個一直喺福建讀書嘅NDS用英文吹水，啲音準到

個post成陣酸味

好屈 唔似辯論 只係上流社會既活動

lm

應該係佢老豆

好作撞

啲人淨係笑人英文口音 咁叻聽口音 不過聽下人哋講咩 夠薑就打返條女講過咩

想知連登仔英文有幾勁可以屌打佢

發夢見到連登有Eng Lit PhD

大陸雞有咩好奇怪

Oxford Union不嬲成日咁著架啦

其實口音真係咁重要咩？

Btw 好想一巴打落去

好淫，想屌

好想屌

反而覺得佢係想扮native 但扮得唔似
應該有嘗試過練英式口音但始終改唔到部分普通話口音
扮得多左反而好唔自然

咁即係英國讀書唔應該有英國口音？ 有就係扮
係咪要講到同冇出過去讀書一樣先叫自然？

企到成隻雞咁改不了

正常會好自然咁講
唔會好用力咁突然用喉嚨音講

啲口音經已成個英國婆咁 都要比人話

以為朗誦

typical Asian slut looking for a White daddy

咁關口音咩事？ 如果大力用喉嚨音講廣東話又會變左汕頭口音既廣東話

唔記得幾秒同冇興趣睇返條片
佢講organic 係
Or gan(勁重音) 停半秒 nic
你有聽過英國 或音任何英語系國家人會咁講organic

同意

其實只係佢啲S音好似漏口咁收唔哂漏風先搞到佢講英文怪怪地
應該係佢啲牙問題, 唔係口音問題
同埋而家係debate, 有重音有姿態有分句係好合理
淨係01:50句deny既霸氣同幽默已經贏哂全場既掌聲, 連登仔都可以咁多意見

其實睇返樓下啲comment好多都係話佢講得太用力，太高音
搞到好似好作狀咁
我覺得如果用返平時咁講一定會好好聽

完全唔明佢講乜

佢咁強調要扮個口音，我諗係關個場合事。
佢想展現出同係英國精英呢個圈子一份子，所以要講返相應既口音（accent），當然似乎唔太成功。

典型 英式accent

睇標題已經知連登仔又準備教人講英文

有冇人可以大概講下佢辯論既內容？ 真心求教學下野

同一場Debate, 呢個就真正英式口音

順耳流暢唔造作 加埋d英式幽默 邊似隻支那雞咁潑婦罵街

好好聽
好撚清晰

啲英文好難聽

其實永遠講嘢最做作就喺英國人 究竟連登仔要人哋講到點先叫好呢

屌 留名

你收撚皮啦
你仲肉9酸啊

精英活動

Btw 係作撞左少少啫 但都唔錯

非gay 但聽下鄧永鏘講嘢就知咩係自然
樓主貼嗰條竹升妹只適宜帶去床上征服, 上唔到大檯

睇住成班連登仔屌人地牛律女口音、英文講得唔好，我發覺網上真係一個好地方比人發聲，因為可能現實中呢班對住呢條女性連比較既價值都未必有
唔係話講馬要跑得快過隻馬、講英文要好好聽好英式先可以批評，但起碼都唔可以唔識野走出黎7

發音算係咁，
但個節奏就真係好討厭。
你背好少少先出黎啦不如，
佢不斷望稿，搞到佢個頭好忙咁 。

你識條春咩 連登仔剩係識望住人地對波同個樣留言
繼而再批評佢口音 你估佢地識撚聽得明條女UP乜咩

Dse 19分 英文得4
讀好啲書先啦廢鳩

件衫, 口音我冇咩意見

係條鏈好attention seeking

1Q how much?

冇你咁鐘意靠成績嚟打飛機
祝你呢啲典型淨係識恥笑人嘅連登仔
不得好死

好撚心啦連登仔，人地牛津玩辯論呀，不係就話人個樣，又笑人口音又盛，好撚想知你地究竟有幾叻

第一起碼唔係著到夜場返工先

第二支那人無好感

第三條女ig post 係支那旗前打J. 出乜撚國。

睇埋呢個肥仔呀，點解係香港讀書d 英文可以咁native

頂 天山湘菱
佢debate真係好勁

只要唔係重到聽唔到，有口音有咩問題？

祝你呢啲19分嘅連登仔
不得好死

問題就大喇，呢到成班英文專家，就算冇出過國讀書都可以講一口流利英/美式英文，係英國讀牛津都講到咁所以連登仔認為垃圾

係咪叫kristeen chan果條女？

btw牛津辯論vs連登辯論

話知你牛津定劍橋，放得係連登比班專家聽，你唔係純正大英帝國口音都會比連登仔當你垃圾。

牛劍係連登仔眼中 野雞比錢入到既學校，唔溫書求其first hon冇難度

其實accent 係咪真係咁重要？
雖然佢俾人感覺係做作

利申:英國U 畢業

佢話D科技巨頭公司 (eg. Google, Apple, Facebook, Amazon) 冇威脅性
但詳細講咗D乜 就要睇番同一個case嘅上幾段片 有完整語境先理解到佢想講乜

好有霸氣
係咪玩Debate嘅人都有呢種強勢

真係geordie 咩？

呢個聽得順耳好多
唔同style

霸氣還霸氣

你有冇認真聽佢d 論點

如果呢個係一個presentation 就算, 如果有人同佢撐好難會贏

佢而家先讀緊Year 1
可能太green
未上得大檯住

同意 我而家同d local family 住埋一齊佢地真係假撚到閪咁

中國人應該會狂講佢壞話 講撚中曬中國d 長期解決唔到嘅問題出嚟

日常生活溝通到就夠
不過學得英文就自然想學埋標準發音
想自己講得好聽D

你睇睇條大陸妹個低胸
呢堆人有無咁既雞格

都係果句, 條鏈

其實冇話標唔標準 喺英國每人都有自己口音 每個人覺得好聽嘅發音都唔同 冇得話要學標準發音 喺英國生活吓自然就會識

好造作
又要扮有point話tech empires有競爭
但舉例話影相apps 得instagram同snapchat
其實佢個argument好弱

著衫就判斷人雞格
著靚啲話人臭雞
著薯啲又話人毒撚/nerd

咁theresa may喺parliament咁著又係雞？得啖笑

喂你盲嫁?

兩件衫差咁遠

咪又係deep v bodycon

真係好難服侍

係呀 淨係Accent 都分好多種 又有northern accent cockney accent posh accent Londoner accent
睇下想學邊種

唔係嘈低胸咩

乜原來oxford union啲學生呀講者呀記者呀政客呀全部雞格？

有cleavage你班友就起晒鋼
oxford union都未話唔啱dress code 班連登仔就嘈

你地班友返去封建社會啦

唔好恰鳩班連登廢青啦...
平時睇開動漫打開call
鬼知外國啲衣著咩...

咁後生就the撚晒。垃圾蝗二代

其實你有冇開條link睇下人地點解要咁做?

成條憤青咁

除左唔好咁高音作狀之外係完美

你真係唔識嫁WO

fashion 既野你拎個大category就歸納曬所有

係啊都係deep V呀, 你知唔知當年呢件野引左幾多負皮?

即係除衫就得 deep v 就雞格
同場journalist daisy buchanan deep v 飛釘添啦
都唔知邊個先係憤青話人雞格

d英國人會唔會覺得佢d accent好扮野

睇野睇到你咁膚淺

自己憤青就話人起鋼

都叫你睇番個男人做咩除衫, 你又唔睇, 直接跳左去「喂佢除衫就得」

我上面一路講緊條女開胸再加條丁字鏈係attention seeking, draw人視線去佢個胸口, 呢D野你唔識就真係唔好搶出黎柒

講debate論點薄弱又唔得, 係啦見人牛津啦上社會啦我呢d做網民comment都唔比得嫁

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

嘩theresa may條鏈好大條好雞格draw attention去條gap呀

嘩theresa may露膊好雞格draw attention去對波呀

嘩merkel deep v到咁好雞格draw attention去條gap呀

你講佢論點差我有話唔得咩？個個focus去著衫deep v加鏈=雞格

要做sex appeal

又唔比人講

人地講又話人淫者見淫

呢D就真係又要做雞又要貞節牌坊

人地牛津呀嘛, 做乜都啱嫁

讀city asso既咁做咪「有機心」, 「雞」囉

見高拜見低踩真係肉鳩酸到

city asso咁著我有踩過？咪又係你地同一班人鬧人雞格
我淨係話oxford union + politicians成日都係咁著喎

你討論佢有俾人 coach過accent / arguments 廢我冇話唔得喎

好撚難頂啊！屌！

認真，我覺得佢講英文係唔差，但辯論黎講好普通。

每一句停嘅地方太多、太頻密，望稿次數太多，明顯準備篇稿嗰個唔係佢（或者好急，自己未消化得切）

利申：
有信心英文講得同佢同level（英國讀咗8年書）

就係你呢類人好過癮

自己話人呢就「連登仔」點點點, 「連登仔」乜乜乜

好啦人地rebuttal果陣就「喂我冇講過」、「連登仔又唔代表我」, 你自己望下#173我係點講? 咩叫「你地同一班人鬧人雞格」? 哦你就可以分拆做自己, 我呢就「果班人」?

個龍門飄撚到上太空, 一係就唔該下次你要話人果陣指明係邊個, 唔係自己指人就用「鬆」, 人地講你就要「緊」

不過老實, 我要comment佢打debate打成點又要你批准啊?

獨照個個鬼佬fd好撚型

Alex Pettyfer
梗係型

我一開始回緊上面條友覆我啲ou圖話人著衫雞格喎 咪就係啲人見deep v就話雞格 咁同佢討論雞格與否有乜問題 又係你自己叉入嚟講 咁關你討論佢debtate成點乜事

求其搵張jdaily就話city asso咁著就會有人鬧係雞格 咁就話人見高見低踩拜 你覺唔覺得自己好好笑好可悲

聽落的確係有D奇怪 唔自然

吓, 點解可悲呢?

果種人地響牛津好威對眼發曬光好似想放人上神枱既tone, 唔好咁啦

華人真係特別鐘情權威, 有權威其他人就唔comment得, 自己企埋權威一邊就好似叨到光咁, 就可以話人酸話人可悲

上幾層你仲好意思話中國人乜乜乜, 原來你自己先最中華

連登仔邊有資格笑回教徒
根本自己都係道德塔利班
著條晚裝裙低胸啲都睇唔慣話人雞格
跟沙地阿拉百啲女人遮淨對眼最啱佢地心意

佢隻手想點？指揮緊？

做道德塔利班都幾好
至少就一視同人, City asso係雞, 牛津都係雞

唔似得有班權威奴才咁, city asso比人話係雞就睇唔到, 牛津比人話係雞呢就發曬矛

柒頭我同佢同level嘅大學畢業我使乜葡萄放佢上神枱叨光呀 你真係好好笑

又塞字入我口話人係酸先批評

你而家開返個post話city asso係雞嘅話我都會defend個女仔喎on9

嘩, 玩完搬龍門仲想搬埋時空

唔夠人講話完人可悲又話人on9 , 喂你響屋企lur緊地未?

係啦知你嬲嬲豬啦, 會失眠嫁

話人可悲就輕鬆, 比人講你叨光又鬧人

塞字又係你塞落我度先, 塞我又得, 比人塞又唔高興囉

你睇你個龍門去左邊

你話冇人defend條女嘛話人elitist嘛
你又知真係每個cm都係踩個city asso？又係有啲人踩完嗰條女讚呢條女？

而你一路label人地係city asso你唔係自己先係一路將人分class/level？
我幾時defend呢條女個原因係因為佢讀oxford？ 我有覺得拎張oxon cantab grad cert會威啲？

成班柒頭睇人地著低胸裙就話人雞 外國大撚把都係咁著啦 係未大鄉里出城啊
仲有有啲人笑柒佢大陸口音 講真你學黎都係溝到姐 大家gag到咪得 你啲港式口音又好高層次？ 我比你照稿讀你又讀唔讀到咁順啊 英文係香港官方語言 但我驚你地英文廢到出唔到街lor
所以話香港人正一自負撚 又要威又要戴頭盔 50步笑百步

明明oxford union debate係個intellectual event
唔去交流討論啲arguments好唔好 走去話人著衫雞格 戴鏈attention seeking

笑撚死 呢啲英文發音已經好美式啦 你聽過大陸人講英文有幾難聽未？ 唔知唔該收皮

咦, 點解你覺得「city asso」係「label」呀? , 果個列舉係反問黎嫁傻豬, 其實之前連登有大大個PO講波波果件衫, 咁正義衛道既人又有冇入過去幫果位少女呀? 定係話「哦我咁啱睇唔到」呢?

哎呀你想一晚踩中幾多地雷先安樂

響個講debate既post遇上你真係make my day

咦 #236 係咪話緊你?

點解要分Class, 英/美式口音係口音, 港式口音呢就係「讀得柒」

ching而家係你話我elitist拜權威喎 你拎oxford話elitist 又舉個女仔例子強調佢係city asso 我咪圍繞返講個女仔係ugrad又好asso又好著乜係自由
我不嬲都話男女著乜係自由冇犯法有乜問題

即係而家要日日mon住連登熱門乜post都入先有資格defend條女？
你有冇睇過我有幾多post cm過屌人鬧啲女係臭雞呀 我連vien都defend過添啦

咁都有得罵戰
呢d 大陸雞死撚柒開啦
英文難聽都算，一派胡言

So?
讀屎片咪你呢d
年中見唔少你呢d所謂同level既人出黎做野做到成pat屎咁
好彩我識你同level果堆iq正常過你

話佢大陸英文嗰啲係咪戇鳩
佢講得好好㗎喇喎
你哋有冇真係聽過大陸人英文㗎

不過佢撚造作，把聲好撚尖
聽咗一分鐘頂唔順

又頭到尾都係好假的肥仔演講tone
一直solo，觀眾冇反應冇交流
不論係ted talk定係真實國會speech都冇佢演講得咁誇張，直頭唔知佢係學緊咩人先會學成咁
我覺得只係中學朗誦節水準

nah
黑肉

原來而家憑著衫就話人雞格係正常
話男女都好著衫係個人自由冇犯法冇違反dress code就叫讀屎片
死屈我係放人上神枱所以先話唔屌得oxford著低胸 答返我唔係叨光亦唔需要叨光就係冇iq

argument唔夠人講就拎住鍵盤人身攻擊
快啲鬧晒may, merkel, clinton雞格啦

係咪得我覺得d停頓位好on9
好似聽緊words多過sentences

同你件垃圾講整體觀感
你就愈講愈鑽牛角尖
讀屎片真係讀屎片
你條片夠有其他人低胸
唔問下我點解淨話佢一講
擘大你隻狗眼睇埋我前面d comment
佢作唔作狀你咁都分唔到
Over/decent與否你都要針住個deep v黎拗
只係顯示你目光幾窄
同人拗細論點
垃圾dna讀左咩level都讀唔甩

好明顯嘅northern accent

不過好尻串，成班友都好假

你睇下你自己係講乜

"你睇睇條大陸妹個低胸
呢堆人有無咁既雞格"

你自己叉入嚟覆我啲ou舊圖
我覆返低胸與否有乜問題
我有話唔可以討論argument/ accent /講嘢語氣誇張作狀？

嘴唇顏色好似中毒咁

咪臭係，好唔鍾意啲人用口音判斷人英文好唔好，講真讀三大大把高質present都係夾雜港式+美式（受荷李活電影影響）口音架啦，咪一樣理解到，依段片令我諗返起以前遇到嗰啲老閪都要chok嗰英式口音嗰啲名校仔／妹

呢個都係華裔，好清楚好正，又靚

原來係世界小姐冠軍
但係google話佢係法輪功修煉者
仲因為人權問題被中國禁佢入境

係呀 佢反支共所以嗰時拎唔到visa入唔到中國參加miss world全球總決賽

雖然無著得咁sexy，但有仲知性美，靚過上面嗰個

好靚，依啲先係真正值得欣賞嘅女仔，唔係啲大陸雞

你唔係都恥笑緊人咩
做咩話自己不得好死

雖然我麻麻cecilia種辯論方法 但係去過啲辯論比賽就會見到啲人有唔同嘅辯論手法同個人風格
有啲鍾意好平淡 有啲鍾意比較誇張dramatic啲 但唔代表咁就係大陸雞嘅
佢中學喺leeds所以都可能讀咗幾年書pick up咗嗰度啲accent再撈返佢本嚟嘅accent
同有啲女仔天生就講嘢好高音同shrill

其實佢都係祖籍大陸
不過層次唔同

其實內容好無聊，認真聽左一分鐘就無興趣，不過睇波波好養眼

鹽酥繼柒咗就認啦 肉酸到

我覺得幾好聽喎
咁撚樣都話人大陸口音
On99
唔啱你地錄段嘢上黎俾我地品評下
要一個人對住咁大班人講嘢
唔緊張唔口震真係幾勁
利申 UE B, IELTS 8

不過喺連登理論都冇用架喇 對牛彈琴
當啲垃圾point係飯後娛樂再block埋啲柒頭就得架喇 反正次次過咗十幾頁就會有啲仇女/盲反嘅人圍爐

同意唔係大陸口音，但係都唔覺得好聽
太故意去造個英國口音出黎，但聽到有啲字讀得唔啱啱，eg Judiciary

利申 IELTS8.5

其實都幾無奈
外國人學中文就個個讚
華人second language學英文就成日踩accent唔好
就算搵非英語國家嘅歐洲人講英文好多都講到一pat屎
表達到自己咪得

debating決勝都係主要睇content，delivery咪最多影響個人分數同排名
重要屌人雞格

其實佢有冇特登造個口音出嚟就冇人知 唔排除佢喺leeds中學pick up慣咗個accent又溝返本身大陸accent
反而上面oxford ppe嗰個就真係成日換accent喇

所以好多politician同businesswomen 本身把聲高音好多時刻意會壓低把聲 就係驚人對高音感覺好差

其實accent 冇乜問題(同埋就算有accent都唔係問題)
只係停頓同呌氣位awkward啫, 好有可能係緊張
上過台present過既都應該有類似經驗

同意

利申 IELTS 9

咪係 英國口音都可以講到係大陸口音 班人井底到

有口音唔係問題，但係佢好明顯係想扮其他國既口語，好似坡妹佢講新加坡口音咁無人笑佢架，但係佢大陸人又要扮外國人口音就柒囉

依個起碼著得formal d 啦
無錯 女人著咩係佢嘅自由 但如果你明知自己露波又露腳係distracting 仲要條鏈岩岩落到波gap度
其他女人都只係露一樣
另外睇下d youtube comments 根本個個男人都討論佢嘅衣著 口音 手勢 冇人討論佢嘅argument
想人take her seriously 就打扮得莊重少少啦
仲有佢成程係度讀稿 句句都stress
delivery係debate都係重要嘅一環 唔理你嘅argument係咪sound 因為你係要persuade人buy你嘅arument 是咪

不嬲youtube乜人都可以cm架啦 cecilia拎張相做cover photo大把人讚佢個表現同look喎

你去睇其他oxford union片好多都會照稿讀
比賽永遠都係內容分勝負 delivery大部分情況只會影響個人得分同ranking
大學/國際性辯論比賽不嬲都有評判guideline唔可以因為accent扣分

前幾頁樓上讚嗰個女人係tech company ceo嚟 anastatia lin又有好多interview同演講經驗 同個year 1學生能力有分別好正常掛

事實上oxford union係可以咁著 見慣不怪

Deep v飛釘 冇問題

中途除衫 冇問題

個窿開到落腰 冇問題

透晒乳貼 飛釘 冇問題

無啦啦心口開窿 冇問題

擺明聽唔明d 內容咪唯有屌下其他無鳩聊既野

我好期待佢地屌theresa may 同merkel係 deep v 雞格

都唔知呢度有幾多人真係睇過外國大學/國際辯論
adjudication guideline又冇睇過就個個評判上身對個十幾歲嘅year 1學生咁mean

ppe個位據閒係ou有好多野發生

中學到而家都大把花生啦 都好多年了 不過費事講咁多啦

連登仔真係有撚病
屌佢accent 難聽既人係咪平時講開d英文都係rp
話人地個停頓位唔好果d係咪日日淨係睇英國議會嘈交
侵侵d英文都聽過過佢啦下話
我又唔見人有屌尻侵侵

我喺現場都瞓著啦 無嘢睇又悶

其實口音唔係問題
係佢講野個語調令人煩躁
其實語言呢家野聽得明已經ok la
口音呢家野無人理架

話人有大陸口音個d 真係得啖笑
仲要因為佢停頓位就話佢英文廢仲好笑
如果佢正常咁同你傾計肯定收9成9 連登仔皮

仲有講口音 係英國上至scotland liverpool
西至bristol 全部都唔撚同口音架啦
就算係london 呀都會有好同既口音
Cockney 都聽撚死你啦

睇你班ive窮毒撚批評人地有錢女讀牛津真係好撚趣怪

[搭訕]
公道啲講， 雞唔雞格同衣著無絕對關系嘅，
睇佢條片就係有咁嘅感覺我都唔想

人哋想用翻British accent又俾人話chok口音，唔通要用大陸式口音咩等俾人笑咩
全球係未香港人咁奇怪，係會鐘意港式口音而討厭英美口音

明明好標準就話有口音
為鬧而鬧

低胸都冇野睇
仲要咁柒樣衰

好正喎

睇ive 評牛津英文口音真係好搞笑

fine
孤陋寡聞，真係唔知佢哋咁撚騎呢

仲有個dse19分走黎學人評人英語能力

我聽到好辛苦 ，佢英文係好既 ，但唔明點解佢要一個個生字咁吐出黎，而唔係成句連主講？

話人有口音果d自己錄段英文放上黎聽下有幾撚勁

成班唔係英文做母語學人講accent
仲要嗌到面紅耳赤
好似d譚仔呀姐笑人廣東話咁

班ive仔真係以為自己世界第一？